[Jupas]召集所有放咗6963喺A1嘅巴打

巴打們幾多分
仲有interview係咪會有apt test，有嘅話會問d咩？
利申幫fd問

咁既時勢仲讀engine

15年前我有個師妹讀, 印象中佢好似35分 (best 5)

自膠

23分冇interview 同retake係咪入唔到？

我dse之前in

擺左

幾多分？

b5 28 有時都係到諗入Engine係咪晒左個分